「未解決！」探討香港有幾多社會問題

順序落
1.住屋問題
2.長者安老福利不完善
3.殘疾人仕就業及住宿

之後交比你哋接落去了

偽得解決

以上問題都係支那製造出黎既

除左移民，別無他法

我好撚大壓力你知啊知呀 你明白未呀